［陶輝］見到蘋果呢張圖笑咗

涉違法
涉違法
點都係涉違法

知法犯法 罪加一等

陶輝總是涉違法

事實喎

唔會告啦 隻狗打小朋友單野有埋片都未肯告

push

吹咩

理撚得你 過多幾年 返老家unun腳啦

陶輝警官助促進香港經濟, 升遷

全港最大犯罪集團上線了

講事實姐，換轉普通人一早拉左

究竟最後會衰幾多條呢

PK鄧：唔理佢咩身份地位 總之犯法就要拉

屌

班狗凌駕於法律之上

警察點會犯罪喎
唔查或者律政師唔做野就點都冇事

PK話犯法就唔要姑息
前提係執法/司法部門肯做野先得

一日執法/司法部門唔做野 , 陶輝就冇犯法
就算私人檢控, 律政司都可以唔批

刑事罪行
狗公狗乸犯刑事 留案底 開展精彩支那退休生活了

指揮官陶輝都要成為 Condom 了

推

有冇報稅呀？

助理處長吖嗱！鎮壓香港人吖嗱！

自己友 自己友

佢老家唔係取消咗佢國籍咩？
定係你想講大灣區？

犯法就是犯法

天黑廢國奶到雪雪聲

2020嘅回力鏢

最後:行政長官括免咗

Pishhhhh

嚴正執法！

黑警犯法唔洗你教

愛國無罪，高尚情操

學唐唐拋個靚波比老婆先

江永祥：有人違法，就要執法

準備坐監喇，屌你老母

警察犯法唔撚洗你教

問吓隻陶輝想經邊條路去法庭

英國好似有議員係追擊陶輝
唔撚駛諗住走返去英國
去支那啦 死仆街

我就係要呢啲

好顛
樓主可唔可以幫手置頂
多一個人幫手可能就多一票
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

放埋link置頂啦

律政司黑警肯撚定唔撚會做嘢

一個人可以搞到咁多個政府部門要回應
幾時到問埋律政司告唔告佢

@陶輝

PK鄧：已訓斥

RAP

bin c
快啲搵記者叫佢哋出嚟講嘢

香港警察, 知法犯法

告條最輕既罪，再送個紅官比你判

陶輝新名

廢陶

等變condom坐監喇
唔洗指意返英國退休

唔出奇啦 散仔都家暴
指揮官點會失禮呀

PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!

一定要比佢祖國知

同場加映
唔係禾地講㗎

binC

其他國家就係
香港嗰句係 警察犯法 無罪釋放

推到佢變condom

PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!

住喺朋友屋企呢！

我老婆係我朋友

Push

白色果格冇事

PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!

陶輝違法

PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!

全方位違法

成堆bin c圖

回力標

皇軍犯法唔駛你教！

點走都係涉違法 今次你仲唔死？

究竟佢犯撚左幾多條法

推個老婆出嚟認晒佢啦

SEND低張圖先

我要陶輝坐監！無長糧咬！

A

笑死

葵涌警署自編自導火魔事件視線已成功被轉移

Pish

Pishhhhh

【緊急】香城online (App) 有關天馬行動爭議嘅澄清

狗涉違法=無違法

點都死

犯法就係犯法, 知法犯法罪加一等!!

你依個例子係屈
陶輝係根本犯法

花式犯法喎又唔洗拉？

條白皮狗仆街喇

收皮啦on9仔

點都要停職做吓樣嘅

香港點可以無蘋果

抵死

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

蘋果日報令屠輝人生更精彩

近親即可免疫，BYE

應該仲有其他狗隊高層都做緊類似嘅事情
只係仲未俾人踢爆

佢老婆都當差
都中
係睇吓邊坐

諗起九品芝麻官

短短一個月
先有狗咬狗爆樽事件
跟住就到狗隻自編自導燒狗屋
再嚟單吸毒狗拎唔到錢毒打老豆老母
前日就爆多單虐兒狗持續3年虐打親生狗仔
今日就繼續爆612指揮官知法犯法用非法寮屋無牌經營旅館兼隱暪私幫電器生意

講到犯法啊Sir真係唔駛人教

真，Hong Kong Act唔只BNO平權咁簡單，煮死英奸都係重點之一

屠輝

拉曬蘋果所有員工一個不留

都係做condom把啦

想洗白?

有一行無犯法？

撐警！知法犯法要嚴懲

人地幫政府止暴製亂咁辛苦,點會俾佢出事呀?

狗近親？
唐狗呀

死局，不過對家有金手指

霸官地，超過高度限制同出租牌照屋都已經係違法
住牌照屋只係錦上添花

Get到
自膠

仲有689, 僭建樺

拉得啦 屌

外國勢力白皮走狗 知法犯法

諗起句香港地 小人多

等睇藍屍割席

Condom鬼佬今次molamola

蘋果應該開一個記者會
要用英文既
等新聞台黎睇下咩料

班皇軍犯法，法律都奈佢唔何

CLS㗎，你就想呀！推撚到佢吞槍！

點解佢次次都攝個口罩上副眼鏡咁撚柒嘅

黑警真係知法犯法

佢幾乎係一定食硬 抵撚死
呢條仆街叫人開槍估計共產黨都唔會想留佢
或者共產黨早係一年前就已經準備好佢今日既事件

可能會硬保
呢條友係狗隊內部響曬朵咁滯

唔知吸毒狗單野

個重點好似係公係我贏字係你輸。。。。

icac

「有向上司申報」咁個上司明知租果間屋犯法都照批 咪到佢個上司衰包庇囉

講開又講 升上總警司就需要提交詳盡嘅利益申報 再由警務處助理處長(人事)去處理審批 屠輝就係2016年1月升做總警司 而時任嘅警務處助理處長(人事)就叫做鄧炳強

拉 不過今次係拉罪犯

蘋果好波 繼續支持

中撚晒, 正仆街

蘋果識用涉違法
黑警一嚟就話犯法

反映班撚樣根本唔知咩叫無罪推定
當正自己法官

阿sir犯法唔洗人教

呢個正

幾時有肛er長同振美嘅百卦野睇

低調，查緊

Push~

課金左蘋果未？

屠夫輝

差佬自己俾人揭發犯法就會話比人針對

永遠調查中，唔查唔拉唔送法庭無犯法
市民就即刻出黎講話當事者涉嫌犯法，即刻又鎖又拉，搬哂你屋企電子產品慢慢查

差佬呼籲守法、法治真係得啖笑，記者訪問陶輝，仲要轉頭call班散仔濫權拘捕記者

陶輝件事 大家都要入嚟 擺明送彈藥畀我地connect藍絲

Push.

呢一年g持吓蘋果啦

佢上司Police King實話有申報過嘅

個撚樣會唔會咁樣入罪而避開上年所犯既反人類罪行？

周秀娜 _ _ _ _ _ _

實會講未收到當事人或其家長既報案 呼籲當事人出黎落案

點解搵唔到張圖，想comment都com唔到

沒事兒沒事兒

黎個要推！姐係鄧炳強都有責任！

屠廢

深宵一推

成日話正義唔會遲到真係得啖笑
睇下光州屠殺最後邊個要負責
邊個夠暴力 邊個就係贏家

大晒啦黑警

@陶輝 @RupertDover
#犯法就是犯法
#涉違法

除左果一行外其他點都犯法呢

屬刑事罪行

已訓斥 完
嬲下咪算 耐佢咩何

什街啦淘閪

點都告唔入啲狗官

致bluec: 你撐警因為警察正義，但其實警察都大肆違法陶輝就係最好例子。

仲有，你撐警但其實警唔會撐你，藍店全成condom

up

又要升職了

涉違法

張圖係咪講有向上司申報就冇事，如果係咁一定冇事

推 agger

坐監啦仆街！

報警

到最後咪又係判工作表現優異，為本港旅遊業出一分力，協助解決住屋需要，情操高尚，相關法例過時要檢視等等
社會服務令50個鐘，罰款幾千蚊咁

知法犯法

低b仔

係中聯辦

「反貪污、捉陶輝」
「反貪污、捉陶輝」
「反貪污、捉陶輝」

推爆佢
香港警曱 知法犯法

又話依法治港
做嘢啦 駱特首

笑撚死 回力鏢大大力射返去班黑警到

總之警曱甴犯法就一定要捉

香港做恐部分子真係開心, 完全唔使守法, 又有佢地的國家認証

無論我點計 計點我論無 計無我論點 我都無計唔掂
都係犯法

簡單啦
拖到退休都未查完咪得

黑警做邊樣野係唔犯法
btw蘋果好波 小心爆料記者人身安全

Rupert Dover 我屌你老母 屌你老母

有種罪犯叫警察

大把人攬佢 驚閪咩

犯法就係犯法！

蘋果好波

追究

每個月畀肥佬黎啲錢，真係好抵俾

佢真係有咁講過？

「我睇唔到」

香港係 平時有“貢獻”，諒其初犯，有悔意，加上身居高位，對警隊不可或缺，減刑

高級撚狗

黑警犯法點計好

告得入再叫醒我

721831101111

全港最大型犯罪集團又上線啦

記得買蘋果

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

佢入完狗屋返工後
狗：我哋完成調查 佢間狗屋冇問題

Flow chart最尾都係犯法

不嬲傳媒唔可以定罪, 係班黑驚成撚日當自己係特警判官

整得好好

而家香港仲有法治咩

有咩? 日落廢國都係提案下咋話 廢本國人既國籍咁撚大件事
上次好似係加入ISIS個大肚女俾人廢左都搞到極大爭論
香港咁既情況就廢佢? 我覺得日落廢國做唔到

你都幾聰明

港共：有既定程序處理所有黑警犯法行為

最後肯定推老婆出嚟

推到陶輝仆街

港豬何其多

唔使打飛機了 犯法都唔會被起訴
港豬究竟幾時先可以摒棄呢種精神勝利法

反貪污捉陶輝

「反貪污、捉陶輝」

我指佢老婆

往死裏打

律政司選擇唔告，咁你可以點
港豬

晚7點半就係沙田新城市和你唱
幫手推上去thx

「行動」51新城市和你唱 沙田柚搖滾準備好未

無依家野好耐啦

依家係知法犯法，職升一等

犯法就係犯法
不過唔計警察

今次點拆好

好 systematic ！！

無交租但有得住 咁慳咗嘅市值租金就係《防止賄賂條例》下嘅「利益」啦 如果屠輝事前未得到部門許可就會衰「訂明人員接受利益罪」 如果屠輝喺職務上同屋主有利益衝突(例如 屋主喺屠輝管轄嘅警區內申請過酒牌)咁佢就會衰埋「公職人員行為失當罪」 情況同許仕仁免租住禮頓山一樣

如果屠輝有如實申報 咁問題就變咗係負責審批嘅人度喇
喺乜嘢情況下可以批准首長級公務員接受每年高達數十萬嘅「利益」?
如果連間屋嘅業權狀況都未清楚就批准接受利益 究竟批准接受「利益」嘅人本身有無失職 又或者會唔會佢本身都接受咗某啲人嘅「利益」呢?

結論係 屠輝無申報嘅話就自己一個死 有申報而獲批就會攬埋批果個高層一齊死 時任嘅警務處助理處長(人事)需要好好解釋吓呢堆問題

Pushhhhh

哈, 蘋果好波

清楚易明

但前題係無交租
如果無交租
而最初登記人唔係佢近親
咁就有受賄之嫌

墮馬行動：反貪污，捉陶輝

反貪污 捉陶輝

有冇搞錯呀！
警司賺吓外快都又拉又鎖！
咁以後仲點同你政府賣命呀！？

嚴正執法未吖？

警察係誠實可信證人

中國式投票

現代葛柏

陶輝等執骨啦仆街

咁有鎮暴經驗，分分鐘返到去係顧問

冇錯

語文差到

而家明
林鄭以前取締村屋僭建個project點解無疾而終

得罪記者，屋都拆埋你呀傻輝！

都仲未計佢做公司董事單野添喎

告呀 屌你老母

黑警無法無天

點睇都違法

應該spin陶撚係外國勢力恐怖份子勾結外國勢力

又唔好咁講，張圖係用佛洛伊德framework 。
蘋果就係依照法律。
咁佛洛伊德既問題係佢framework on9
但法律唔係呀嘛

皇軍需要跟法例咩，亂尻開槍打人都無犯法，而啲野點算犯法

唔係屈係咩？
佢點樣知唔會想幹你娘？

bin到發發聲

香港市人民法院 黨員幹部 法官 ：情操高尚的警務人員 無心之失 罸款500

知法犯法 又無事

今日拉左又點 玩兩日又放
我就唔信會告喇